（執石仔唔敢開槍）美國佬（蓬佩奧）笑到無嘢講

人哋兇你
你即刻出嚟，不過係執石仔！
比美帝知道你條氣幾咁唔順。
曱帝比你班垃圾激死。

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。